有冇人覺得連登出post應該有得收錢?

有啲好高質既post, 例如旅遊post
可以收少少錢先有得睇, 例如$1
如果有五千人睇就有$5000
網友唔會介意畀少少錢睇
出得好有錢收就會鼓勵更多人出高質post
長遠對創作有利

又或者出post想揾人幫手
幫到手既就畀錢回報佢

樓主

睇post既讀者

即係畀左錢就可以unlock讀埋落去

未睇點知高唔高質

當年8蚊續WS都屌鬼

有利呃錢囉。

到時大撚把標題黨, 論壇金幣都唔想益D粉腸, 仲1蚊

想連登轉型做content farm

可以抛下磚先
覺得好睇就俾錢睇落去

呃錢既話大把負皮啦

大把負皮個下佢已經賺咗大把錢

整個俾左錢既人既評分咪得

太低汁要罰錢好過啦

罰到條肥屍破產

首先要連仔分畀你
同埋得廣告錢好微薄

正評引伏你估少咩?

靚女圖, 一開始比十張你, 比左錢比多十張你/有一張堅既呢D邊捉到呀, 到時變撚左Google/ 大把人周圍Save圖拎黎賣, 十個有八個thread都一樣, Server 負荷大, 錢少, 仲要比人屌。你做埋連仔o個份

點擊分享
繼續觀看

正評引伏係因為其他人中伏都唔會益左條仆街先做
到真係畀錢, 你中左伏仲會唔會想條仆街有錢賺?
靚女圖, 你伏人地一次大把負皮下次都唔駛做

當你解決到伏問題, 都一定大把人會PO 同一類型既野,EG 靚女相, 而repeat 就無可避免。你真係唔驚買到一樣既相? 真係靚, 唔係伏,只係你已經睇過, 你肯買一樣既野/Google已經有既野幾多次? 冇成本有幾多人會開個tread試收錢? 到時大把搏大霧收錢po, 睇到D人唔想睇, 真係有創意都唔會係個臭既平台發啦

咁有一兩張preview架ma, 睇過或者google有咪唔會買
係原創既就唔會睇過, google唔會有